［行動post］10月13日！18區開花！

成個熱門都係蛋糕，有無搞錯？！

快啲同我推返啲行動post上黎！

聽日要見到大家，聽到未！？

推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

幫推

推正常POST

見到班蛋糕豬閪好撚嬲 推撚死你地
推撚到你天光

P牌推唔到，但都推

推呀推呀

咪再推蛋糕啊啊啊啊啊

#

Tui

多謝你地幫推

推推推

唔好再理條蛋糕撚

push

唔食蛋糕

行動

集中精力呀仆街

切蛋糕

推多陣訓

分享 - 1471935
以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

再推

努力

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

大家好，我地係摺紙撚

推埋呢個

p牌圍爐
見到成班唔係p牌係生日po又屌又推上頂好嬲
p牌無得推無得拉

繼續

推依一個

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

拉

上丫香港人

10月13日 十八區開花

推撚返行動post係熱門！

請冷處理蛋糕事件

收到，推啊

喂呀

推拉推

上熱門
衝

全部同我入黎幫手推明日18區開花post!!無個上到熱門呀

洗蛋糕
推行動

唔想聽日起身見成個熱門都係蛋糕啊屌
我要行動post啊

香港人 加油！！！

不推文

狂推番行動post!!!!
P牌仔冇份推都幫手蓄下回應數

推 出面好撚多蛋糕post

上丫

1013 2點 18區開花

推呀！！要上熱門呀

🎂

推 唔好理咩蛋糕

推多次

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

和你推

沉

呀～～～～～～～

死黑警～～～

又唔讀書～～

Push

唔好畀蛋糕瓦解到呀要keep住團火

推！！唔好再食蛋糕

唔輸得

陣間見

推丫

推！！！

推到好撚肚餓

推呀

我見摺豬有啲爭議

推佢老母

開佢老母花

推呀推

推完再推再推

推爆佢

好想洗走啲蛋糕post

轟呀

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

Bump

待到秋來九月八
我花開後百花殺

聽日

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

香港人

加油

反抗

幫手推

不分化

‘p

唔好比佢沉底

推 由得個蛋糕po自己沉

咪撚理班on9 我地行動要緊

再關注蛋糕 場運動就冇㗎喇

啱

推到上熱門

聽日見

佢地仆街死係佢地嘅事
我地都有我地要做嘅嘢
唔好比人帶風向
推行為呀各位

屌佢老未 慶生慶到大家著撚曬火
咪撚理佢地 推行動

推.推.推.香港人 反抗.緊記抗爭尚未成功.香港人 加油

唯有行動先對得住咁多位為我地犧牲咗嘅手足
推到蛋糕po沉底

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

屌推唔撚郁

遲啲再追究都未遲 推咗行動先

唔緊要 有我地

推返行動Post上熱門!!

得閒就去啲蛋糕po度 拉到1001等佢沉底就算喇

推
我都唔好意思講自己聽日生日

生日快樂啊

生日蛋糕事件夠啦，聽日十八區開花呀!!!

聽日要人

【行動】1013 【罷鷲】大行動 【 SUCK 小隊 】

聽日要人呀

喂 生日快樂
送個連豬比你吖

推呀 大家比啲力

推呀唔好沉

死黑警

生日快樂

十八區開花！

咁又唔係唔可以提生日既，手足好可愛
祝你生日快樂呀

推返上熱門

推！

郁呀

岩

推上熱門整沉堆分化post

721 831 101

推
屌個熱門好多都講緊個生日蛋呀
做乜9

終於置頂

三毛分化完蛋糕又想分化國難同老豆

pish

推呀屌 生日post有成10尻幾個

我又再推

爆眼

新屋嶺

酷刑

實彈射擊

香港人反抗啦!!
10.13 十八區開花呀!!

推到上天花板

蛋糕洗唔洗咁多po

熱門要比行動post

推行動post

堆

圍爐

推行動post啦

上緊啦，繼續推!

好

有冇手足識玩無人機同雞尾酒？

推推推 唔要蛋糕

大家嬲完聽日見

屌曬出面班靈異撚同 生日撚 入黎推post la

你好可愛

少少啦

18區呀！

扯左 okay?

推 聽日各位小心

推 咪鬼再互屌啦各位

推呀 行動呀 各位！

咩緊要啲呀 係蛋糕班撚樣定係行動呀？

樓主同肥肥肥肥肥仔有冇關係

Ching你都推咗好耐吓

推呀。行動呀各位

講笑 一齊推post

推行動Post 咪撚再開Post講蛋糕 要屌集中入道歉post屌

唔係分化嘅時候呀 推呀

無佢有無我咁可愛

Push ar Hong pig

被肥仔感動咗

訓唔著就推下post囉

大家合力推

集氣上熱門

愛你

推上去。推上去。推上去

十月十三 十八區

推到蛋糕po消失

香港人要反抗

推呀。行動嚟㗎

tui

多謝你地咁夜仲幫手推，辛苦晒

蛋糕有冇咁多人睇呀 屌

禾珍系巧生氣牙！

蛋你老母

總之聽日要見到人

推行動po

推牙 今晚吾推post 聽晚茅得推

我有權

一齊拉po 點睇
d蛋糕po 拉撚走去

戴口罩

十八區

流浮山二百刀手食屎狗

解釋警隊

1002

1005

1009

早睡早起身體好

媽媽今天不必擔心我

一樓有一仔

二樓有二仔

推推推！集中正事

三樓有三仔

四樓冇四仔

五樓有五仔

搞錯

六樓有六仔

唔想教壞你

暖男

七樓冇七仔

聽日出嚟仲照顧下你

八樓有八婆

九樓有狗仔

外賣仔

食乜撚蛋糕 道咗歉 推post

辣魚蛋

夜豬推post

炸燒賣

臭豆腐

煎腸粉

炸紅腸

炸大腸

手撕雞

碗仔翅

腸仔包

講到有少少少肚餓

菠蘿油

我講俾你聽既

可樂

七喜

puph

巴辣雞粒

雪碧

燒腸仔

燒賣六粒飯

推啊

海南雞油飯

推撚爆佢

福建炒飯

乾炒牛河

唉屌 好肚餓

奶醬多

我都有口戈

啲*

肥牛

金菇

生菜

安格斯牛柳

菲力牛扒

三多炸雞比

萬寶路

萬事發

Winston

Dunhill

啱啱個下閃電閃得咁勁

Kent

失了足 才會跌落你的地球

目光遠大如我

嘉士伯

你有限維度看春秋

很後悔

但愛死方會得救

Heheh

從前明月光

西蘭花

P牌輕輕咁推

皇帝菜

枝豆

三文魚

紅燒狗肉

吞拿魚

繼續推

玉子豆腐

臭架啲狗

腐皮壽司

赤貝

炸雞翼

咕嚕肉

10.13 十八區開花

10.14 遮打人權法集會

睡前一推，今日十八區開花呀!
六大訴求，香港人反抗!!

打到有啲餓

唔好理蛋糕，專注喺開花呢件事上面

洋蔥

去食野啦

苦瓜

唔食啦 就訓 5點啦！

蕃薯

公仔麵

終於推到上第三

元朗爭氣

自膠睇錯 大家再努力

密瓜

糖

鹽

油

辛苦晒

樓主有三高

明天見！

豬腳薑

餐蛋治

推推推
唔好再推蛋糕post啦 推行動po啦！

朱古力

凍檸樂

叉雞飯

P牌無力推

屌又柒錯 檸樂唔係檸茶

你個名同我依家狀態差唔多

我都係

花生醬

油雞飯

推多陣好訓 聽日冇精神

射生座

雙魚座

大家咁話 聽日見

水瓶座

處女 座

雙子座

巨蟹座

座坐助阻

獅子座

連豬好得意！

連仔仲可愛

紅色的狗車是帶著神秘

推 大家要加油
唔好為小事而忘記初衷

雪梨茶

抹茶

鳥龍茶

Hongkongu

Cu

Cityu

Bu

me right now

Edu

天光之後咪撚再提蛋糕單野

呀

又唔做嘢

又唔讀書！！！！

呀！！！！！！！！！！

Polyu

Ust

Ou

三眼仔

巴斯光年

林肯大學

點解可以唔道歉

玉桂狗

胡迪

害人地嘅仔女

翠絲

呀！！！！

我行街

小叉

牧羊女

俾啲黑警恐嚇

全家仔女都喊

訓前一推

我無罪㗎

黑警on99

點解要搞我呢！！！！！

林鄭月娥

推呀
唔好咁易比人帶走視線
要屌過埋禮拜日先屌！！

大口狗

黑警係我地仇人

白頭佬

大波嬅

黑警日日鬧事

垃圾桶

都

黑警破壞香港法理

x2

少癲識背

白色

黑色

ok繼續推

綠色

黑驚破壞香港法理

籃色

紫色

黃色

元氣

see you today手足

訓

中銀

先

上海商業銀行

Byebye

啦

優品360

早

抖

辣辣壽司邊個食

我唔食

推多下bye

手足早抖

你要食

韓國妹好靚

訓醒見

831大雨.
929定101又係.
每逢大鑊嘢都係暴雨日.............廣西又地震.

天滅中共

日本妹好靚

大陸妹好醜又好臭

港女滿分好野

香港巴絲世界第一

死黑警落地獄

痴漢蜘蛛條蜘蛛絲篤蜘蛛精痴住枝樹枝

Fuck the popo

好攰嗚嗚

暴雨就一定唔好出嚟喇...........
天象唔利,無謂去代豬共填坑
唔想睇到你地出事

用十年

換十年

判十年

坐十年

Be water

單眼推Post中

I love abc

Tiger檸檬味好飲

123456789

見到熱門啲垃圾po就火滾、推推推呢個，屌

樓主好肥

不過樓主有良心

又可愛

又有義氣

又高大威猛

又正義

你仲可愛

又識唱歌

我有權 戴口罩

又識推Post

又有做野

又有讀書

如 ～夢 ～初～醒

無啦啦讚我好怕醜呀

行動po要推

大大力咁推

要keep住係熱門

Push nigga

你成個人太突出 沒計

卡bu卡bu 支支 kam賣kam賣慘慘

你係咪暗戀我

黎明來到

Pizza

psuhhhhhhhhh

芝士

help psuhhhhhhhhh

要光復 這香港

oushhhhhhhhhhhhh

一陣見

唔係 我想要後勤絲

聽日。。呀唔係
今日明！

oushhhbhhhhhhhhh

今日見！

籃username扮絲

同行兒女為正義

推出街

籃莓五

赤玉五

紫luck

你好

黃luck

pishhhhhhhhhh
乜撚野蛋糕呀!!!!!

錯

有鳩小妹

蠟筆小新

蛋糕走忌廉

食飽啲

海綿 蛋？

Pish

午餐肉

你個名 放過我

到底幾時上到熱門頂呀

煮左你嚟食

光

推呀推呀123123

復

香

港

連登難啲會自爆到架喎個Username任改

時

代

革

命

push 1 push 2 push 3

pishhhhh

嘩不過你萬幾都早開Ac

我睡意滿滿嗚嗚嗚

啲狗晚晚點睡得著

Cls

狗乸百病纏身 梅毒愛滋樣樣齊

應該有

想認識下

不過以前仲細esp睇高登沒得講野 好彩有lihkg

狗仔 有閪屌都扯唔起 絕子絕孫

推左咁耐都上唔到搞乜

係 不過我都係唔開post既通常都係留言多

18區開花呀

一陣起你底

John wall

Westbrook

Fox

六月飛霜

個個笑得哀傷

我有Keep住改名

黨鐵10點宵禁

10點

Lihkg有得用Email 登記

琴日唔係都係十點咩

唔坐黨鐵

好累喔

話說老豆搵仔又講ok bye

人手置頂

對唔住大家

我好眼訓

大家努力

聽日早啲起身早啲出 做個準時香港人

幫你推

點解個Post好似愈嚟愈落咁

唔係啊

明明岩岩係8/9
依家落到要拉落兩下

去廁所

見律師

蛋糕post威力真係好勁

去驗傷

唔講野

推呀推 係咁推

我地跌到落尾2.....

要大家起身就見到行動po

一陣見呀

想講禁入去睇 啲人仲屌緊條女
仲要唔用拉係咁推 dls

屌

空集推

沒理由咁夜都仲做緊野架班狗仔？

由於仲係咁低 推多陣先

呀呀呀呀呀

18區

唔想見到出面無晒行動post

有班警察毅進仔

想講跌左出熱門 on9

推呀屌屌屌屌屌

又多左幾個蛋糕post

有事打唔到機 對唔住咁多位手足
可唔可以夾手夾腳推番行動post上熱門

多埋個kol婚外情Tim
靈探post又一堆

上熱門呀

我實推爆你

好多證據表明,真正做嘢嘅係喬裝為POPO嘅煲冬瓜武警甲由或老解.特別係無面速龍

置頂呀

Push mother fker

Tgt add oil

王8蛋

發覺手足你開好多post不過沒人應

推呀媽媽

唔好忘記14/10

冇撚再講靈異奇怪法術野
蛋糕撚都認左衰仔
唔再再推無聊野
要做實事呀咁多位

等我去其他post宣傳下先

Thanks

再講法術胎蛋榚既話
死左既手足唔會原諒我地

人地搵條命博
我地仲玩分化？
和勇一家呀咁多位

有幾多人因為今次要坐10年監
我地係咪要浪費咁多個人既青春？

行到呢到 冇得退步
記唔記得唔好犯14年既錯？

去到呢步半途而廢既話
就會有好多個梁天琦出現

保持獨立思考
出去個陣諗下有咩應該做
有咩唔應該做

要知道你地做既每一個決定
都有機會影響大局
你每一個決定可能就救到人10年既春青

要贏左
我地死左咁多既巴打絲打先會安息

法唔法術就等贏左之後
再幫死左既巴打絲打啦好唔好？

唔好比人spin撚走個focus位
我地要focus既係點樣打贏呢場仗

See youuuu

I am back

I WANT YOU!!

逐個熱門打 不過唔知6點鐘仲有冇人

諗清楚有幾多個手足比人打到腦有事
比人車到對腳殘左
有幾多人對眼永久失明
你地忍到呢啖氣？

Me too

我真係忍唔撚柒到呀屌鳩你地
再留係屋企傾法術野既
屌鳩柒你地
快撚d出門口
香港需要人

Wee wo weee woo

香港需要人 需要再次開花

Push
千幾二千個留言得百幾正評？

置頂

手足冷靜 雖然好多人都鐘意做冷氣軍師
但你咁夜打到咁激氣 一陣自己沒覺好訓仲衰啦

手足唔係condom呀

好撚無助呀屌
點解經歷咁多野 班人仲可以圍爐傾垃圾

已經單眼打字半個鐘

你試下比印尼記者知佢盲左隻眼
點知成班香港人傾緊法術

死左個班手足會點諗我地

推呀屌
死左既手足 傷殘既手足唔撚係condom呀

無助無力感有時max到癲 不過我都唔明
點解蛋糕+靈探可以食左熱門7/8個Post

不如咁
一齊努力
訓先

推撚左半個鐘都推唔到上去
好撚無助真係
但我唔會放棄

我想像唔到如果死左既係我
我望住冇人再支持落去 我係會幾咁傷心

有時真係眼怨到唔想上連登，但又唔忍心成個熱門都無乜行動post，明明以前唔係咁

本身有2/3個行動Post熱門
唔知做咩俾兩個感情台post霸左

其實都推左好多粒鐘都無辦法推上去

冇鬼真係唔信
但希望頭腦仲清醒既手足唔好氣餒
仲有好多人陪緊你地

老實呢兩禮拜搞咩 同6月中至9月好唔同
個個吹失敗風

共勉之!!

推呀推呀 推埋你上去

好眼訓呀 但係義士俾人打呀

Pushhhhhhhh ar wuwu

二百萬人有幾多係連登巴打？
就算比你一百萬人係巴絲
都仲有一百萬人係來自各個地方
唔好因爲比依家咁多鬼既連登搞到氣餒
同路人依然係你地左右

我明大家都想用標題吸引人，想叫手足再努力啲，但個個post都話就快輸，連潛意識都會覺得係咪真係就快輸

唔輸得架

要知連登唔係唯一戰場
我地仲有香討 baby kingdom既同路人

好記得好多話少人少人 要輸
又話裝修拆鐵沒共識要輸要輸
少癲

手足你都推左好耐，辛苦晒！！

唔好因爲咁而氣餒
我地香港人好撚要面
唔撚輸得

無錯！

Baby kingdom聽講仲多5毛過呢到

推呀屌那星

三文魚腩

有排真係完全唔想上連登

吞拿魚尾

推撚埋比 bk手足睇

手足一齊唔好氣餒
好撚多同路人係你地身邊架其實

Bk先係大佬

早兩三日真係廢事睇 睇下Tg啲文宣gp寶寶Gp好過

推正經post

希望各位有ig fb之類既
快d post story激勵一下身邊手足
我地要鬥志

上返熱門多謝手足

Bk 之前好似個19歲媽媽都係俾五毛吹風變屌佢

10月13日！18區開花！
出黎行街

屌 推極都上唔到去 全個熱門得一個行動post

Sing a le lu ar to the lord

上返啦上返啦 好滾動

連登唔係唯一戰場
Share既力量係好大
Po story再叫朋友po story
連鎖咁樣激勵一下手足們

禾珍系巧kai森牙貢樣

皇上萬歲萬萬睡

老實講，我身邊好多朋友都會post story話好嬲好嬲，但會出黎既少之又少

推 繼續推

如天意 味接受

推到冇哂蛋糕po

家燕媽媽 家燕媽媽

真可愛

上呀

唔緊要
只要宣揚開去就得
總有人睇到會再激起鬥志

循例講聲 樓主好肥

總之大家唔可以咁快比政府同popo開心

但又英勇

支持十八區遍地開花

又高大

見到有新巴打推po
好感動

又保護到人

都啱

又推左兩三粒鐘post

又知人善解

最主要係想激勵番出過去
但因為近排而hea番既手足

又乖又聽話

又聰明伶俐

禾矛嘢拱

又步步生花

又攰

推啦

又眼訓

推手

又要打字

我要我要 我要健康～

心一跳

又唔做野 又唔讀書

愛就開始煎熬

唔好理蛋糕單嘢，推行動post

又肥又核突

又跌水杯

你係又肥又可愛 吾系梨牙

又上左少少

黑警死全家

蛋糕係黑警搞出嚟

一陣見！

黑警我屌你老母

示威者沒採取任何行動

黑警填命

死黑驚點解可以咁黑人憎

黑警老豆就死 但個仔ot見唔到佢最後一面

光復香港

黑警老母就死 因為多人幫襯生意太好

黑警全家死100次都唔撚夠

黑警老婆就死 因為成日玩3p

黑警=condom

死黑警等比人清算

死黑警上微博求愛肉酸到

黑警碌鳩有骨 因為佢係狗嚟

我條褲穿左窿呀👉🏻👈🏻

好想搵隻警嫂做sp

啲死黑警個肚腩好大 肥過我

黑警想係香港結婚生仔 但沒港女要

黑警patpat全部都係痔瘡嚟
因為唔做野

再推上啲就訓教

死黑警成日以為自己好正義收皮啦

幫下我補

黑警長命百歲 百病纏身

叫微博啲小姐姐幫你

再死全家

黑警沒人要 因為係狗肉沒人食

我有Ot我有好多錢錢

打狗 救人

死黑警生仔無屎忽

又跌返啲既喂 屌

黑警好污糟 唔沖涼成身汗

推多你兩下

再輕力推一推你

黑警用尿片

再好輕力推你一下

陳偉強同黑警一樣咁垃圾

屌那星

Push la diu ho lun tired

Mum ar when black poop die ar

Black polo is poopoo ar

祝黑警第時結婚（if)

燒乳豬啲皮係生既

十八區開花！記住要救手足

幫推

啲冬菇有磨過下地下既

Sickball 派路

啲雞件係大陸啲假雞嚟

黑警沒啖好食

推行動post 好撚多鬼帶風向講蛋糕呀

飲湯又怕係尿

食肉又怕係生

好眼瞓

攰就訓啦 唔係聽日邊有精神開花架？

隻手遮天

番黎了再推過

垃圾狗

記住po下story激勵下身邊頹既fd

咪撚理個蛋糕 行動要緊

死黑警 你老婆 水炮車

走左又沉你都講左好耐話訓都未訓啦

好多港豬朋友仔 戴個口罩都要影幾個story
今日又出船p又剩

陪下你咋

好過唔戴
我次次戴住出去 見到十個都冇

晏啲見

安仔你掛唔掛住心穎

Psuh

衝刺呀！！！！！！！！

6:58！！！！！！

我都差唔多睇下仲頂到幾耐

2285！

2287

2289

Sammi冇波 一時忍唔住

準備好未!

香港要人

推完呢到 幫手推埋

十八區開花！記住要救手足

成日見親啲廢老口upup就啤柒佢
佢識得主動避返視線

我

要

我特登hehe

教！

Hehe

願榮光

早抖手足，聽日見

道歉與唔道歉都好
做左就係做左

頭腦清醒既唔該推推行動post

Sammi同Hehe mo meh 分別

我接一陣力

安仔=gay

爽有錫錫 早抖

辛苦晒各位

大家加油 byebye 一陣見

推到部機成日無啦啦熄左

屌那星 淥個杯麵食先

呢句真 手足都早啲休息
幫我問好下Sammi

喂訓啦屌你 會唔會攰死

推多個鐘先

諗住推多陣都訓，你呢咁

我愛sammi

淥個杯麵先
陣間食完再推過

唔洗訓咩你

我時間比較特別
行動細節唔方便透露
驚有mon post狗

推行動

推多你一推

手動置頂

仲以為你好似隔離法師咁 訓2-3個鐘就夠

熱門第六了
加強火力推上去

我無法力 我都要訓5-8個鐘

其實點樣解1001？

我都唔知，我無解過應該唔洗特別去解

似有法師加持

你究竟係邊個
你跟邊個法科

多謝法師connected

一切早已注定天機不可洩漏

講出黎就唔靈

我地呢個post有結界
將會有一條好路線推向熱門第一

淥埋個杯麵就要你地幫手接力啦

係，我地自己心知就得，明既人自然會明

慣左食野要睇住youtube食

推多獲

好啦

出嚟一齊食蛋糕

你id好有詩意

推 做正確先好嗎

推
加油

好多新入黎既推緊 好撚感動

辛苦大家了

一 陣 見

推上熱門！

屌 訓得3個鐘就醒
推

食杯麵先 咁多位幫手接一接力

各區見咁多位

推
樓主辛苦了

腦裝屎巴打係咪用bot
推左勁耐

唔辛苦有你地幫手推

Ok

我都想用

黨鐵係咪兩點停？？？？？？

真人

行動post呢

Source?

Cls 好欣賞你既恆心

多謝你既加入

我都想講

大家咁話

要推上去

快啲上返黎！

Thanks大家

記得小心D

一齊滿血返屋企

十八區唱歌 文宣 裝修

各自爬山

我要休戰一陣啦多謝大家幫手，一陣見

推，咪理d蛋糕L

早點休息

推到你死

推推

若然要打🚉主意，都唔好係列車埋站或列車上有人時打。

保持獨立思考

人手置頂啦

太子生日師死全家

不推枉為人

頂番上去 屌

721

晏啲見

香港人，反抗！

唔見人

831

打死人

10月1

十八區開花

謀殺人

行動post

我要香港世世代代都將呢幾句
好似童謠咁樣個個識唱

Up

wfc 蛋糕要緊

好撚辛苦呀 再唔推就沉啦
出去吹雞搵人入黎推

蛋糕閪死全家

舊架wor ching

睇錯 柒了 當推post

只推行動po 今日見

感謝你

推 ！

只推行動po arrrrr

一推再推

G 持

推多陣休息了
有心既巴絲幫忙接力

唔好理個蛋糕喇
推

理個蛋榚既一係就鬼
一係就真係冇腦

推唔到 但支持行動post

第一次係連登推咁耐

全部活動post 冇曬 就係一個蛋糕

班狗笑到癲啦

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

百幾板

屌咪係
日後有呢d嘉年華出現
係應該無視 而唔係哂時間玩分化

需要大家去其他post用不推文回覆 spread開呢個行動post

Oish

推呀屌

好勁百幾頁

上到第5位啦已經

熱門

五毛 mon post狗係咪好唔憤氣

就算點跌
都唔會跌出熱門區

行動post 推

求幫推

好多p仔幫手推
祝你地早日甩p

歡迎加入

入嚟投票

星期三立法會復會加林鄭施政報告竟然無人提

你個兩個option都幾難選擇

推，唔好比人分化
為左d咁on9既事而無左行動po,我係政府都笑到訓唔著

正確
我已經進化到會手動過濾d垃圾po

咩蛋糕
行動post呀

一齊推啦

推爆佢！

行動post 唔好推無謂野

好想知幾多頁封頂

130？

祝你班做實事既p仔早日甩p

有

JJ

權

咁早 都有人

帶

今日見
聽日遮打

口

罩

你以為真係有咁多人？
我換個ac再覆你

你有冇？

有兩條

唔好因為個蛋糕而唔記得應該要去做嘅嘢

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我冇，比條我？

一起身 就蛋糕 想點呀
行動

JJ是無價寶

唔可以比人spin走個focus

但你有兩條

For兩穴開發

今日行動！ 連蘋果都賣廣告喇

屌你個id

贏左日日食蛋糕 食屎 咩都得

要推行動post

好，繼續推post

腦裝屎巴打去左邊

唔係去左偷懶掛

鳩毛研究所

兩點見

14:00

推頂!

2點見

1013 1400

612 721 811 831 101

黑鮑嬌731

反

黑旋風731

抗

話我知

現在存在嗎？

Haaaaaaaa

凝視我別再只看天花

Haaaaaaaaaaaaaaaaaaa!
死黑警

721
811
831
101

美孚站內
此地無銀

[img]

睇唔到呀ching

好仔唔當差 當差正仆街

推爆行動post先

露出半個龜頭係咩意思

推推推 不分化 行動最實際

我食早餐先，大家加油推，一陣見

正確思路

推多陣我都訓 大家加油

推啊 唔要蛋糕啊

推撚爆個post
人手置頂都要

推推推
咪撚再理個蛋糕

今日開花

訓先 頂唔順

14:00見

巴打你加油

你好嗎

推多下

咪再理蛋糕post啦

幫手呀

幾時唔係p

2點

開花

仲諗咩呀，快d推啦

不分化不篤灰不割席

唔要蛋糕呀屌你哋
要

推多下 訓教先了

推到置頂

推上頂

可能訓緊教

推到一開連登就見到行動post

pushhhhh

唔係咩蛋糕

推上去啊

今日14:00 見

出黎啦！

推撚爆行動post

陣間見！！

612 721 811 831 101.....

push
咪比蛋糕依個詞再上到熱門

8點開始手推post

1013

推！！

推上去

推post

行動!

推啊推啊
咪撚再推蛋糕po啊！

核彈都唔割
言出必行

上啊

行動post!
推

手足們
係時候再團結

時代革命

推
行動post

UP

推爆行動post 其他廢post 唔理

上

今日只推行動 不推蛋糕

香港人 反抗

出面啲蛋糕po幾時落得架

行動post !!!
推呀

推呀！
手足 齊上齊落

不分和勇

推呀！

推呀屌，蛋糕po完左了，大家做反正經野!!

光復香港 時代革命

集中火力推行動post
唔好理無謂post
分化post
呢一刻我地要光復香港 時代革命

推撚爆個post!

推呀！！
唔好比人分化
對家笑緊我哋喇

香港人 加油
香港人 反抗

推左先睇po

我好愛香港
我知大家都好愛香港
我哋一齊守護我哋嘅家！

光復香港
時代革命

光
時

推呀！！！！
推左唔知第幾喇！

長萬期置頂

光復香港 時代革命

開頭唱榮光， 貼下貼紙先都好

終於有POST

好似有少少雨
班狗最驚落雨

推
見到成版都係蛋糕就燥
一個post去吊咪夠
而家洗板式出post 推走晒重要野
咩居心

開花啊

其實我想講，香港已經變左19區好耐喇。。。
推

13/10

推阿屌

推爆去

推唔郁都推
講蛋糕講咁耐都未講完

大家咪撚再講 推行動post！！！

睇返重點今日日程!

請善用不推文功能！
今天只推行動post!

推呀呀呀呀呀屌你地
唔推post

上去

今日記得出去！

香港人，反抗

Posh

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

開花！！

言出必行

721
831
101

繼續推唔好停

今日要開花

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

頭版熱門 8個po有6個都係生日蛋糕
屌你老母咩連登仔
非行動po 用不推文啊

狂推是常識

Pushhhhh

正皮唔該大家

Pushhhh

10月13日 上陣！

行動post要推

上番上去啦

攻呀

將抗爭融入生活

行動po

和我推

樓豬推得好落力

一齊推

容許我問一個問題
點解次次都冇又一城嘅？
啲商場係根據咩去揀？
純粹想知，no offence

一定要俾人見到成個熱門行動po

我住樓下都好落力

我都想去九龍塘 不過完埋今日先講

今日係商場集會，有冇話主題係D乜? 各區自由發揮?

蛋糕終於落架

屌你完左今日先再講

兩點

元朗廣場係咩事？同狗屋差一條馬路咋喎

pish
今日見

話俾林鄭知佢輸呀

最近好多活動post 改人地個時間 就開另一個post
好似今日18區活動 有好多post 由兩點改一點 出post
夜晚18區 又由20:00 改 21:00 出post
早到果d真係會有危險 /俾人逗 /散

幫忙睇活動時間出 /推post

推呀 要集中行動post

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

扸

推行動 post

Push ar

屯門牛ready

醒咗預備好

行動po真係好散亂
活動早一星期吹雞會更好

行動升級
紅黑裝修

推呀！要人呀！

點解今日黨鐵同d商場冇反應既

今日做蟲系

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

唔好比佢沉！

置頂呀要！

推極都唔郁

PUSH

今日十八區開花
612 721 811 831 929 101 105

我要人人都見到！

P 牌扮推

Wow

推你老母

推撚爆你

推一推

快啲刷牙洗面食嘢啦

要預時間搭車架

鳩毛達人

好啦，我之前都想講㗎喇
又係東鐵又係觀塘線嘅沿線大商場又一城竟然唔係目標之一

行動推呀

去䶢清臺搵佢

推 行動post真係好難置頂